# Snow War 2019 (Śnieżna wojna)
* pierwsze wydanie: 2019-02-20
* dozwolone bronie: wszystkie
* dodatkowe informacje: Reprodukcja mapy Snow War map stworzonej przez nieistniejącego już RickyNeumana
* wyłączono: 2022-11-13